【競爭】傳愛斯賓奴借皇馬超新星 武磊就快冇位踢？

中國球星武磊加盟愛斯賓奴後，可謂佔盡天時、地利、人和，由於球隊面對傷患問題，用兵捉襟見肘，令「武球王」迅速得到寶貴的出場機會，上仗對陣華倫西亞時，更成為首位在西甲正選登場的中國球員。不過正當大家以為武磊的西甲征途一帆風順時，有傳愛斯賓奴正考慮借用早前由曼城轉投皇家馬德里的超新星巴謙戴亞斯 ( Brahim Diaz ) ，或會影響武磊的出場時間。

網上圖片

網上圖片

根據西班牙傳媒報道，即使轉會窗已經完結，如果有西甲球隊有球員遭遇重傷需要長期休戰，球會可以引入新球員做「火速救兵」。早前愛斯賓奴翼鋒皮亞堤已經宣佈重傷收咧，故球隊打算從皇馬借用可以踢攻中和翼鋒位置的巴謙戴亞斯。

19 歲的巴謙戴亞斯出身於曼城青訓，於上月正式轉投皇馬，至今只踢三場比賽，合計出場 25 分鐘，故不排除球員希望透過外借累積比賽經驗，如果這位新星來投，將無可避免動搖武磊的出場機會。

網上圖片

網上圖片

簽佢嚟跟武球王學嘢咋

學下點樣踢空氣呀

大家都係19碎
雲尼斯奧斯已經取代巴爾做左皇馬一哥
呢件戴亞斯重要外借吸經

Brahim Diaz花名係仆街仔
出場3分鐘定必仆街
佢去跟武磊學企直個人咋

條撚樣獨食到陷家剷